# Techshot Vue

Para executar o backend, abra o terminal na pasta backend e execute " npm start "

Para executar o frontend, abra o terminal na pasta lojinha-comp e execute " npm install " e depois disso " npm run dev "